【突發】原來今日 22/12 仲有「和你扶」！！！！！

[url]
[/url]

出咗教學片
聽日一齊坐翻港鐵
跳入閘坐車整整佢！

唔知d車冇曬扶手
d廢佬同埋黨鐵會點呢

咁做等於加速黨鐵全面換晒藍色支那膠味扶手帶...

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）